有冇backpacker經驗， 要好小心，避免古惑搶錢

岩先無線播摩洛哥
班友仔明搶錢

講好左個價錢 比錢果陣就抬價

買野食又扮唔識聽 屈你食貴D既野

賣野mark 到高一高 實際只係賣3份1價錢

住得香港多 樣樣都明碼實價 去到其他地方 班友同賊無分別

我習慣食嘢會跟trip advisor
多好評嘅古惑極都有限